今日投票要咁做

之前打電話俾我拉票，我已經話梗係投俾佢
今日係票站門口見到佢我會同佢打招呼
攞左票就Chop印係手足最鍾意個候選人
行出去如果有人問，我會話投左俾佢
走嗰陣如果再見到佢我會同佢講努力呀，88

今日投票所有手足記住一定要投票俾建制派

非建制派輸硬
🖐☝️